網傳尋晚有兩架水炮車調動 / 福建幫裝備一覧

另外

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇